咁快報復藍店式消費 想佢地執都難

小店都死哂